<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

 <title>artelowcost/artinpocket</title>
 <link href="http://www.artelowcost.com/atom.xml" rel="self"/>
 <link href="http://www.artelowcost.com/"/>
 <updated>2014-04-08T18:05:56+02:00</updated>
 <id>http://www.artelowcost.com</id>
 <author>
   <name>Ramon Gil</name>
   <email></email>
 </author>

 
 <entry>
   <title>Artinpocket ofrece comprar arte de Me Bes a buen precio</title>
   <link href="http://www.artelowcost.com/2014/04/08/2014-04-10-artinpocket-ofrece-comprar-arte-de-me-bes-a-buen-precio/"/>
   <updated>2014-04-08T18:05:48+02:00</updated>
   <id>http://www.artelowcost.com/2014/04/08/2014-04-10-artinpocket-ofrece-comprar-arte-de-me-bes-a-buen-precio</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/users_images/429.jpg?1396519882&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/work_home.php?$artist_code=409&amp;$work_code=429#disqus_thread&quot;&gt;BOB MARLEY, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/artist_home.php?$artist_code=409&quot;&gt;ME BES, 0&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;En &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; te ofrecemos la posibilidad de comprar arte sin la necesidad de ser ni coleccionista ni millonario.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esta semana os presentamos a &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/artist_home.php?$artist_code=409&quot;&gt;Me Bes&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;. Sus obras nacen desde el arte urbano y mezclan el collage con el spray aplicado con plantillas, dando forma a diferentes retratos de personajes reconocidos. A través de la aplicación del spray, a partir de uno o varios colores y sus degradaciones, logrando una mezcla capaz de captar el realismo de una imagen. Hoy se expone fuera de la calle, en una edición limitada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En Artinpocket estamos enamorados del retrato que hace Me Bes de &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/work_home.php?$artist_code=409&amp;amp;$work_code=429#disqus_thread&quot;&gt;Bob Marley&lt;/a&gt; sobre collage de carteles publicitarios sacados de la pared de una calle cualquiera. Se intenta sacar ese trozo de la calle a la obra, dándole la esencia inicial. Es sin duda una buena oportunidad para &lt;strong&gt;comprar arte original a un buen precio&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Artinpocket ofrece la posibilidad de comprar arte económico</title>
   <link href="http://www.artelowcost.com/2014/04/03/artinpocket-ofrece-la-posibilidad-de-comprar-arte-economico/"/>
   <updated>2014-04-03T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.artelowcost.com/2014/04/03/artinpocket-ofrece-la-posibilidad-de-comprar-arte-economico</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/users_images/400.jpg?1396512053&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/work_home.php?$artist_code=259&amp;$work_code=400#disqus_thread&quot;&gt;Exvot figures, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/collection_home.php?$artist_code=259&amp;$collection_code=65&quot;&gt;Colección Exvots&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/artist_home.php?$artist_code=259&quot;&gt;Tura Sanz Sanglas , 1992&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; ofrece la posibilidad de &lt;strong&gt;comprar arte económico de una forma fácil y atractiva&lt;/strong&gt;. La frase de Dora Garcia el Arte es para todos pero solo una élite lo sabe todavía hoy se cumple. En este sentido la mayoría de la gente cree que el arte es sólo accesible para una minoría privilegiada y piensa que comprar arte no está su alcance.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En Artinpocket queremos romper esta creencia y ofrecemos &lt;strong&gt;una comunidad de jóvenes creadores&lt;/strong&gt; que ponen a disposición de los usuarios sus creaciones. Esta semana os presentamos a Tura Sanz hija de una pareja de artistas, el arte siempre ha formado parte de la vida de esta joven creadora que de pequeña recibía clases de dibujo de su madre.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En ArtInPocket encontrará la &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/collection_home.php?$artist_code=259&amp;$collection_code=65&quot;&gt;Colección Exvots&lt;/a&gt;, con piezas que formaron parte de la muestra colectiva &lt;strong&gt;&amp;quot;El sentit dels papers o el paper dels sentits&amp;quot;&lt;/strong&gt;, que pudo verse en la Galería Dolores Ventós de Figueres. La iniciativa partía de la propuesta de trabajar con papel de desecho del Hospital de Figueres, empleado para envolver ropa y utensilios esterilizados que van al quirófano. Sanz opta por aproximarse a la sugerencia recortando el papel a la manera de los exvotos de &amp;quot;papel picado&amp;quot; mexicanos.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar arte barato original y de calidad es posible en Artinpocket</title>
   <link href="http://www.artelowcost.com/2014/03/20/comprar-arte-barato-original-y-de-calidad-es-posible-en-artinpocket/"/>
   <updated>2014-03-20T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://www.artelowcost.com/2014/03/20/comprar-arte-barato-original-y-de-calidad-es-posible-en-artinpocket</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://artinpocket.cat/users_images/432.jpg?1395304247&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://artinpocket.cat/work_home.php?$artist_code=409&amp;$work_code=432#disqus_thread&quot;&gt;SILENCIO, SE RUEDA!, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://artinpocket.cat/artist_home.php?$artist_code=409&quot;&gt;ME BES , 0&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;El arte no es caro&lt;/strong&gt; y comprar arte tampoco,  &lt;strong&gt;comprar arte barato es posible en &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; ya que ofrece una comunidad de compra y venda de arte accesible con un clic. Que las obras de arte sólo las pueden adquirir personas con un nivel adquisitivo alto, es un tópico: ¿Por donde empezar? ¿cómo lo puedo hacer? ¿qué comprar?  &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;En Artinpocket los artistas ofrecen obras accesibles a todos los bolsillos&lt;/strong&gt;. Son artistas cargados de talento, poder creativo, imaginación y gran capacidad para provocar emociones con sus creaciones. Sus piezas son únicas, originales e irrepetibles y... quién sabe si serán los nuevos Dalis y Picassos! &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una pieza de arte es la expresión de la sensibilidad de un artista, pero también denota la nuestra, convirtiéndose en expresión de nuestros gustos e inquietudes. Así, &lt;strong&gt;comprar o regalar&lt;/strong&gt; arte se convierte en un gesto personal que implica una conexión emocional entre el autor y el comprador, pues aquello más íntimo que nos ha traído a escoger una obra de arte conecta con el artista. Algo que seguramente se hace difícil al comprar un objeto industrial. La contemplación de la pieza nos evocará al artista y a su proceso de creación. &lt;strong&gt;Artinpocket el talento al alcance de tu bosillo&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar arte a buen precio</title>
   <link href="http://www.artelowcost.com/2014/03/08/comprar-arte-a-buen-precio/"/>
   <updated>2014-03-08T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://www.artelowcost.com/2014/03/08/comprar-arte-a-buen-precio</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/users_images/421.jpg?1394457955&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/work_home.php?$artist_code=398&amp;$work_code=421#disqus_thread&quot;&gt;Cadira, 2012&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/gallery_home.php?$artist_code=398&quot;&gt;PROMOCIÓ ARTINPOCKET&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar arte a buen precio&lt;/strong&gt;, arte económico es posible gracias a &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;. Muchas veces quieres &lt;strong&gt;decorar tu casa&lt;/strong&gt; y cada vez que pasas por la sección de cuadros del IKEA entras en depresión. Crees que las obras de una exposición de arte moderno tienen unos precios prohibitivos para tu modesta economía. Bien pues ahora ya puedes dejarte de preocupar en Artinpocket te ofrecemos unas cuantas recomendaciones para comprar arte barato.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar arte barato on line&lt;/strong&gt; ya es posible gracias a Artinpocket. La compra por Internet se caracteriza por la rapidez, universalidad y variedad de producto, todas ellas características que  reúne  Artinpocket. No hay que olvidar que la compra On line como una ventaja: se ahorra tiempo, dinero y la posibilidad de encontrar productos exclusivos que no se encuentran en un entorno On line.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar art econòmic</title>
   <link href="http://www.artelowcost.com/2014/03/07/comprar-art-economic/"/>
   <updated>2014-03-07T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://www.artelowcost.com/2014/03/07/comprar-art-economic</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/users_images/330.jpg?1394457637&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/work_home.php?$artist_code=311&amp;$work_code=330&quot;&gt;Mecanisme I [EN/2011/1], 2011&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/artist_home.php?$artist_code=311&quot;&gt;Míriam Grau Millaret , 1987&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar art econòmic&lt;/strong&gt; i gaudir d’aquest via &lt;strong&gt;on line&lt;/strong&gt; ara és possible gràcies a &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;. La comunitat d’artinpocket ofereix la possibilitat de veure les obres que exposen els artistes a les nostres galeries sense haver de desplaçar-se físicament i això permet poder comprar amb la comoditat que suposa el fet de fer-ho des de casa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A més a més la voluntat d’Artinpocket és el d&amp;#39;ajustar al màxim el preu que l&amp;#39;usuari paga per la seva compra d’art, és per aquest motiu que Artinpocket ofereix les &lt;strong&gt;despeses d&amp;#39;enviament gratuït&lt;/strong&gt; en Península i Balears.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar art a bon preu&lt;/strong&gt;, art econòmic és possible gràcies a Artinpocket. Moltes vegades vols decorar la teva casa i cada vegada que panses per la secció de quadres del IKEA entres en depressió. Creieu que les obres d&amp;#39;una exposició d&amp;#39;art modern tenen uns preus prohibitius per a la teva modesta economia? Bé doncs ara ja podeu deixar-vos de preocupar a Artinpocket t&amp;#39;oferim unes quantes recomanacions per comprar art barat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A més a més no oblidis que la compra per Internet es caracteritza per la rapidesa, universalitat i varietat que permet un portal com Artinpocket. Cal no oblidar que la compra on line com un avantatge: s&amp;#39;estalvia temps, diners i la possibilitat de trobar productes exclusius que no es troben en un entorn on line.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Regalar art amb artinpocket</title>
   <link href="http://www.artelowcost.com/2014/03/05/regalar-art-amb-artinpocket/"/>
   <updated>2014-03-05T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://www.artelowcost.com/2014/03/05/regalar-art-amb-artinpocket</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/users_images/397.jpg?1394456462&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/work_home.php?$artist_code=316&amp;$work_code=397&quot;&gt;Camí de casa, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/artist_home.php?$artist_code=316&quot;&gt;Gerad M. Costa, 1982&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Regalar&lt;/strong&gt; una peça d&amp;#39;&lt;strong&gt;art&lt;/strong&gt; i comprar-la on line ja és possible gràcies a &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;. Per on començar?, com ho puc fer? Què comprar? On Comprar? Són alguns dubtes que et poden venir al cap en aquests moments, les respostes les pots trobar a Artinpocket que t&amp;#39;ofereix una comunitat de compra venda d&amp;#39;art accessible amb un sol clic.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar art econòmic&lt;/strong&gt; i gaudir d&amp;#39;aquest via &lt;strong&gt;on line&lt;/strong&gt; ara és possible gràcies a Artinpoclet. La comunitat d&amp;#39;artinpocket ofereix la possibilitat de veure les obres que exposen els artistes en la nostres galeries sense haver de desplaçar-se físicament i això permet poder comprar amb la comoditat que suposa el  fer-ho des de casa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La volutat d&amp;#39;Artinpocket és el d&amp;#39;ajustar al màxim el preu que el usuari paga per la seva compra d&amp;#39;art, és per aquest motiu que Artinpocket ofereix les &lt;strong&gt;despeses d&amp;#39;enviament gratuït&lt;/strong&gt; en Península i Balears.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar arte barato on line</title>
   <link href="http://www.artelowcost.com/2014/03/04/comprar-arte-barato-on-line/"/>
   <updated>2014-03-04T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://www.artelowcost.com/2014/03/04/comprar-arte-barato-on-line</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/users_images/410.jpg?1394456173&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/work_home.php?$artist_code=258&amp;$work_code=410&quot;&gt;Arquitectura sentida (II/X), 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/artist_home.php?$artist_code=258&quot;&gt;Antoni Miquel Morro , 1980&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar arte barato on line&lt;/strong&gt; ya es posible gracias a &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;. La compra por Internet se caracteriza por la rapidez, universalidad y variedad de producto, todas ellas características que  reúne  Artinpocket. No hay que olvidar que la compra on line como una ventaja: se ahorra tiempo, dinero y la posibilidad de encontrar productos exclusivos que no se encuentran en un entorno On line. Artinpocket nace con la voluntad de abrir nuevos canales de promoción y compra de arte, utilizando como soporte una comunidad para incentivar y estimular la venta de arte. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Porqué comprar arte?&lt;/strong&gt; Históricamente es sabido que comprar arte es una gran inversión porque a diferencia de otros elementos más sujetos a variables a cambios en el Mercado, estamos ante un valor seguro que se puede mantener al margen de los altibajos económicos. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Además el arte se revaloriza permanentemente y las obras de los distintos maestros artísticos multiplican el precio constantemente. Frente a otras inversiones más volátiles y coyunturales, se sabe que comprar arte es una futura revalorización e incremento monetario.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Regalar art marca la diferència</title>
   <link href="http://www.artelowcost.com/2014/03/03/regalar-art-marca-la-diferencia/"/>
   <updated>2014-03-03T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://www.artelowcost.com/2014/03/03/regalar-art-marca-la-diferencia</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/users_images/428.jpg?1394454934&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/work_home.php?$artist_code=406&amp;$work_code=428#disqus_thread&quot;&gt;L/S, 2003&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/artist_home.php?$artist_code=406&quot;&gt;Alona Vinç&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Regalar art&lt;/strong&gt; amb &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;artinpocket&lt;/a&gt; és fàcil. A l&amp;#39;hora de pensar a fer un obsequi, a qui no li agrada pensar que el seu objecte de regal pugui perdurar en el temps i sigui un vehicle carregat d&amp;#39;emocions? Tots tenim a gent especial a la qual voldríem dir-li amb un regal que darrere de la cosa material que li entreguem hi ha sentiments, somnis, projeccions, esforç, singularitat i intimitat, entre molts altres adjectius, que ens serveixen per representar el valor que té aquesta persona per nosaltres, ja sigui per l&amp;#39;estima que li tenim o per la importància del moment que ha adquirit a la nostra vida. Regalar art fa possible aquest factor sorpresa, emotiu i transmissor de molts valors.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Obsequiar&lt;/strong&gt; amb &lt;strong&gt;art&lt;/strong&gt; diu molt de tu, diu que vols despertar la curiositat entrant al món d&amp;#39;un artista, diu que vols despertar la imaginació envers una nova imatge i saber com et parla, diu que vols ser un transmissor de coneixement, i també diu, que en vols formar part.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Has pensat mai que regalant art pots contribuir a ser un petit mecenes? Pots ajudar a fer seguir rodant la roda de la creació, i amb un petit gest impulsar a un artista. L&amp;#39;art no és car, hi ha artistes novells que ens sorprendran amb la seva obra plena de creació, il·lusió, vida, emoció i esforç, i malgrat tot, el preu de la seva obra és inferior a molts objectes estandarditzats que sense sentit passen a l&amp;#39;oblit. Hi ha centenars d&amp;#39;artistes esperant a ser descoberts i un ampli ventall per a totes les butxaques.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Per on començar?, com ho puc fer? Què comprar? On Comprar? Són alguns dubtes que et poden venir al cap en aquests moments, les respostes les pots trobar a &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; que t&amp;#39;ofereix &lt;strong&gt;una comunitat de compra venda d&amp;#39;art accessible amb un sol clic&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 

</feed>
