<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

 <title>comprar arte</title>
 <link href="https://www.comprar-arte.com/atom.xml" rel="self"/>
 <link href="https://www.comprar-arte.com/"/>
 <updated>2015-01-12T14:24:26+01:00</updated>
 <id>https://www.comprar-arte.com</id>
 <author>
   <name>Artinpocket</name>
   <email></email>
 </author>

 
 <entry>
   <title>Abre Los (Grandes) Ojos: Compra Arte Asequible</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2015/01/13/abre-los-grandes-ojos:-compra-arte-asequible/"/>
   <updated>2015-01-13T00:00:00+01:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2015/01/13/abre-los-grandes-ojos:-compra-arte-asequible</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;padding-artwork-container&quot;&gt;
        &lt;div class=&quot;embed-container embed-container_9-16&quot;&gt;
            &lt;core-image sizing=&quot;cover&quot; class=&quot;core-image-size&quot; preload fade src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/12/10.jpg&quot;&gt;&lt;/core-image&gt;    
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;Dibuixos difícils de dies dolents, nº10. Mim Juncà, 2014&lt;/strong&gt; |  dimensiones: x36.7 cm&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/tienda/dibuixos-dificils-de-dies-dolents-no10-mim-junca-2014/&quot; class=&quot;btn btn-primary btn-lg&quot;&gt;¡&lt;span class=&quot;amount&quot;&gt;150,00&amp;euro;&lt;/span&gt;! ¡comprar! &lt;i class=&quot;fa fa-credit-card&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Hace apenas un par de semanas se ha estrenado en las salas de cine &lt;a href=&quot;http://www.imdb.com/title/tt1126590/?ref_=nv_sr_1&quot;&gt;la nueva película de Tim Burton, Big eyes&lt;/a&gt;. ¿La habéis visto? Basada en hechos reales, relata la vida de la pintora &lt;a href=&quot;http://es.wikipedia.org/wiki/Margaret_Keane&quot;&gt;Margaret Keane&lt;/a&gt; que con sus cuadros de niños de grandes ojos tuvo una gran popularidad en la Norteamérica de mediados del siglo XX, pero el que se llevaba el mérito y éxito era su marido Walter, el cual se atribuía la creación de las obras. Sin entrar en valoraciones, la cinta nos va muy bien para poder ver como se empezó a gestar una nueva forma de compra de arte. Cuidado que va algún spoiler, pero no os preocupéis que no son relevantes para la trama.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En un momento del film, cuando las obras de Keane  empiezan a ser muy populares, la gente arranca los posters de publicidad de la galería para poder llevárselos a casa. Walter, que otra cosa no, pero es un gran comerciante, hace reproducciones de las obras y las vende a unos precios asequibles, lo cual les comporta mayores beneficios que no la venta de la obra original en sí. &lt;strong&gt;De esta manera se inició un nuevo consumo del arte, ya no sólo para una élite con grandes cuentas bancarias, sino que entraba en las casa de las clases populares&lt;/strong&gt;. Estas personas querían tener una pieza como fuera, para ellos lo importante es tener la obra, y no que ésta sea única y original. Y todo esto a pesar que el gran crítico de arte del New York Times, John Canaday, se empeñaba a desacreditar y desvalorizar las obras de Keane.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Este mismo concepto de accesibilidad del arte es lo que podemos encontrar en &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, donde puedes comprar una gran cantidad de &lt;strong&gt;obras de arte contemporáneo a unos precios muy económicos&lt;/strong&gt;, hay obras a partir de los 5€! Y te recomendamos lo mismo que hicieron los que adquirieron obra de Keane, compra la pieza que te guste más allá de lo que opinen los expertos, los cuales pueden ayudar, pero los gustos son personales y intransferibles!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Arte digital o la invisibilidad de lo representado</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2015/01/07/arte-digital-o-la-invisibilidad-de-lo-representado/"/>
   <updated>2015-01-07T00:00:00+01:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2015/01/07/arte-digital-o-la-invisibilidad-de-lo-representado</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;padding-artwork-container&quot;&gt;
        &lt;div class=&quot;embed-container embed-container_4-3&quot;&gt;
            &lt;core-image sizing=&quot;cover&quot; class=&quot;core-image-size&quot; preload fade src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/05/kitchen-s-devil-watermark.jpg&quot;&gt;&lt;/core-image&gt; 
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;Kitchen&#39;s devil. Marta Carreté, 2014&lt;/strong&gt; |  digital art&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/tienda/kitchens-devil-marta-carrate-2014/&quot; class=&quot;btn btn-primary btn-lg&quot;&gt;¡&lt;span class=&quot;amount&quot;&gt;65,00&amp;euro;&lt;/span&gt;! ¡comprar! &lt;i class=&quot;fa fa-credit-card&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Durante muchos siglos (por no decir milenios), el arte se ha empeñado en querer representar la realidad. Pero eso no quiere decir que siempre se ha plasmado de una forma naturalista, realista para que nos entendamos. Las tendencias y las épocas artísticas son como un péndulo, si un estilo es naturalista, el siguiente es justo lo contrario, donde lo importante es lo que simboliza lo representado y no una búsqueda para plasmarlo como algo real. A partir de finales del siglo XIX esto ha estallado y convive realismo con obras de carácter más abstracto. &lt;strong&gt;El gran reto del artista es querer representar la realidad a partir de un medio ficticio que es la obra artística, donde lo único “real” y palpable es el material con que se crea la obra&lt;/strong&gt;: lienzo, pigmentos, mármol, bronze, hierro,… El arte, en el fondo, es una mentira que se te presenta como una verdad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pero &lt;strong&gt;todo esto se resquebraja con la incursión del arte digital a mediados del siglo XX&lt;/strong&gt;. En el arte digital la imagen no existe como tal, sino que es la plasmación gráfica de un código invisible para nosotros, lo que vemos no es lo que hay, lo que el artista crea es un código matemático. Como decía Donald Kuspit, “Con el arte digital postmoderno la imagen pasa a ser una manifestación secundaria -un epifenómeno material, por así decirlo- del código abstracto que, de este modo, se convierte en el vehículo principal de la creatividad. Hasta hace poco, el objetivo primordial de las artes plásticas era la producción de imágenes materiales, y el código inmaterial que guiaba el proceso creativo desempeñaba un papel secundario y a menudo inconsciente”. Para algunos expertos, este tipo de arte se tendría que denominar new art media (arte de los nuevos medios) ya que incluye arte, ciencia y tecnología.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Cómo se pasa el código matemático a imagen gráfica? Tiene su traducción a través de puntitos, los denominado píxeles, los cuales se unen para crear la plasmación visual de la obra. Es la versión digital de los neoimpresionistas, con el artista Seurat a la cabeza, con el estilo puntillista como los famosos cuadros “&lt;a href=&quot;http://fr.wikipedia.org/wiki/Un_dimanche_apr%C3%A8s-midi_%C3%A0_l%27%C3%8Ele_de_la_Grande_Jatte&quot; title=&quot;Un dimanche après-midi à l&amp;#39;Île de la Grande Jatte — Wikipédia&quot;&gt;Un dimanche après-midi à l&amp;#39;Ile de la Grande Jatte&lt;/a&gt;”  o “Une baignade à Asnières”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si quieres ver una buena muestra de &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/categoria-producto/digital/?orderby=rating&quot;&gt;arte digital&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; y comprar algunas de sus obras sólo tienes que ir a &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/categoria-producto/digital/?orderby=popularity&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, arte accesible para todos los bolsillos. Recuerda, lo que ves no existe como tal, sólo es la plasmación gráfica del código matemático.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Regala original, regala Artinpocket</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/12/31/ragala-original-regala-artinpocket/"/>
   <updated>2014-12-31T00:00:00+01:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/12/31/ragala-original-regala-artinpocket</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;padding-artwork-container&quot;&gt;
        &lt;div class=&quot;embed-container embed-container_9-16&quot;&gt;
            &lt;core-image sizing=&quot;cover&quot; class=&quot;core-image-size&quot; preload fade src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2013/08/1-3-puigbert-2012-184.jpg&quot;&gt;&lt;/core-image&gt; 
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;1.3. Puigbert, 2012&lt;/strong&gt; |  dimensiones: 42.00x60.00 cm&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/tienda/1-3-puigbert-2012-184/&quot; class=&quot;btn btn-primary btn-lg&quot;&gt;¡&lt;span class=&quot;amount&quot;&gt;195,00&amp;euro;&lt;/span&gt;! ¡comprar! &lt;i class=&quot;fa fa-credit-card&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;¿Aún no sabes qué regalar por estas fiestas de Navidad y Reyes? ¡Ya queda muy poco tiempo! Si estás cansado de pensar qué puedes comprar y que sea original, o si estás harto de regalar siempre lo mismo, no lo dudes y date una vuelta virtual por &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;. Allí encontrarás más de 500 obras (pintura, grabado, arte digital, fotografía, escultura,…) de arte contemporáneo de distintos artistas emergentes a muy bajo coste. Si no sabes qué obra regalar, &lt;strong&gt;Artinpocket&lt;/strong&gt; te facilita la compra con el &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/tienda/cheque-regalo-navidad-2014/&quot;&gt;cheque regalo&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;. Tan simple como poner la cantidad que deseas regalar y listo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para esta campaña de Navidad 2014, puedes adquirir una obra del proyecto &lt;a href=&quot;https://twitter.com/hashtag/doblementsensible&quot;&gt;#DoblementSensible&lt;/a&gt;: con la compra de la obra “&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/tienda/especials-com-tothom-kap-2014/&quot;&gt;Especials com tothom&lt;/a&gt;” de Kap (edición limitada de 100 ejemplares) ayudas a financiar las actividades que lleva a término la &lt;a href=&quot;http://sindromedown.cat/ca/&quot;&gt;Coordinadora Síndrome de Down de Catalunya&lt;/a&gt;, así como fomentar la compra de arte como regalo alternativo y sensible con la creación artística. Además, por cada venta de piezas de arte para estas fechas, Artinpocket destinará el 10% a Down Catalunya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mucha gente no sabe como aproximarse al arte contemporáneo actual y, aún menos, qué obra comprar. Para empezar se tiene que tener muy claro el presupuesto que se dispone. A partir de aquí, no hace falta ser un experto en arte, básicamente es recomendable comprar cualquier obra que te guste. A lo mejor compras una pieza del futuro gran artista. Nunca se sabe, ¡recuerda que Van Gogh sólo vendió un cuadro en vida y ahora se pagan por millones!
Así que, por &lt;strong&gt;estas Navidades regala arte gracias a Artinpocket&lt;/strong&gt;: una obra original y exclusiva que se convierte en un regalo original.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ésta Navidad, más sensibilidad</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/12/16/esta-navidad-mas-sensibilidad/"/>
   <updated>2014-12-16T00:00:00+01:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/12/16/esta-navidad-mas-sensibilidad</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;padding-artwork-container&quot;&gt;
        &lt;div class=&quot;embed-container embed-container_9-16&quot;&gt;
            &lt;core-image sizing=&quot;cover&quot; class=&quot;core-image-size&quot; preload fade src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/05/too-many-fish-in-the-sea-julian-rodriguez-aldana-2012-558.jpg&quot;&gt;&lt;/core-image&gt; 
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;Too Many Fish In The Sea. Julian Rodriguez Aldana, 2012&lt;/strong&gt; |  dimensiones: 30.00x42.00 cm&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/tienda/too-many-fish-in-the-sea-julian-rodriguez-aldana-2012-558/&quot; class=&quot;btn btn-primary btn-lg&quot;&gt;¡&lt;span class=&quot;amount&quot;&gt;25,00&amp;euro;&lt;/span&gt;! ¡comprar! &lt;i class=&quot;fa fa-credit-card&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; nace con la voluntad de facilitar la compra de arte contemporáneo por parte del público. Nuestra misión es &lt;strong&gt;dar accesibilidad al mercado del arte&lt;/strong&gt;. Te damos la oportunidad de transformar cualquier espacio con la adquisición de obras de arte emergente que ayudarán a darle tu toque personal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Necesitas un nuevo aire en tu oficina? ¿En tu local? ¿En tu habitación? Paséate por nuestra galeria online y podrás &lt;strong&gt;descubrir nuevos talentos&lt;/strong&gt;. Actualemente disponemos de más de 500 obras de arte y la comunidad crece dia tras dia para &lt;strong&gt;llevar a tu casa lo mejor de la creación contemporánea&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Cómo funciona? Sólo tienes que escoger la obra que más te guste, realizar la compra mediante nuestra plataforma online y nosotros nos encargamos de llevártela a casa con nuestro servicio de paquetaría. ¿Y si al final no te convence? No te preocupes, puedes devolverla sin ningún carlgo adicional. ¿Todavía estás dudando?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Queremos llevarte a los artistas con más talento, por eso en nuestra galeria sólo representamos artistas que han estado &lt;strong&gt;seleccionados por nuestro equipo de comisarios&lt;/strong&gt;. ¡Convertirse en un coleccionista de arte nunca fue tan fácil!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si lo que buscas es hacer un regalo especial, ahora mismo puedes disfrutar de descuentos especiales en nuestra web, para que &lt;strong&gt;ésta Navidad&lt;/strong&gt; puedas regalar &lt;strong&gt;piezas de arte únicas y exclusivas con certificado de autenticidad&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Navidad 2014, un regalo con doble sensibilidad</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/12/05/navidad-2014-un-regalo-con-doble-sensibilidad/"/>
   <updated>2014-12-05T00:00:00+01:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/12/05/navidad-2014-un-regalo-con-doble-sensibilidad</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;padding-artwork-container&quot;&gt;
        &lt;div class=&quot;embed-container embed-container_9-16&quot;&gt;
            &lt;core-image sizing=&quot;cover&quot; class=&quot;core-image-size&quot; preload fade src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/11/especials1-2.jpg&quot;&gt;&lt;/core-image&gt;  
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;Especials com tothom. Kap, 2014&lt;/strong&gt; |  dimensiones: 43x27 cm&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/tienda/especials-com-tothom-kap-2014/&quot; class=&quot;btn btn-primary btn-lg&quot;&gt;¡&lt;span class=&quot;amount&quot;&gt;40,00&amp;euro;&lt;/span&gt;! ¡comprar! &lt;i class=&quot;fa fa-credit-card&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Esta Navidad &lt;a href=&quot;http://sindromedown.cat/es/&quot;&gt;Down Catalunya&lt;/a&gt; y &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;  proponen hacer &lt;strong&gt;un regalo con doble sensibilidad&lt;/strong&gt;. &lt;a href=&quot;https://twitter.com/hashtag/doblementesensible&quot;&gt;#DoblementeSensible&lt;/a&gt; es una propuesta que tiene como objetivo financiar las actividades que lleva a cabo la Coordinadora Síndrome de Down de Cataluña y fomentar la compra de arte como regalo alternativo y sensible con la creación artística.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Quieres saber cómo ser #DoblementSensible? Esta Navidad lo tienes muy fácil, con una propuesta exclusiva que te permite&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Fomentar la compra de arte como regalo alternativo y sensible con la creación artística.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ayudar a financiar las acciones de la Coordinadora Síndrome de Down de Cataluña&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;El 10% del importe de todas las ventas que se hagan durante toda la campaña de Navidad y Reyes a través de Artinpocket se destinarán a Down Cataluña.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;El dibujante KAP ha creado y cedido la ilustración&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;&lt;em&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/tienda/especials-com-tothom-kap-2014/&quot; title=&quot;work.permalink&quot;&gt;Especiales como todos&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; de edición limitada de 100 ejemplares a un precio de 40 € el ejemplar que se podrá adquirir de forma exclusiva en el portal de Artinpocket. En este caso el &lt;strong&gt;90% del importe de esta obra irá destinada a Down Catalunya&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Llena los espacios de talento y exclusividad. Artinpocket CONECTA el TALENTO con tu BOLSILLO con un servicio de asesoramiento a un precio cerrado</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/11/27/llena-los-espacios-de-talento-y-exclusividad--con-un-servicio-de-asesoramiento-a-un-precio-cerrado/"/>
   <updated>2014-11-27T00:00:00+01:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/11/27/llena-los-espacios-de-talento-y-exclusividad--con-un-servicio-de-asesoramiento-a-un-precio-cerrado</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;padding-artwork-container&quot;&gt;
        &lt;div class=&quot;embed-container embed-container_9-16&quot;&gt;
            &lt;core-image sizing=&quot;cover&quot; class=&quot;core-image-size&quot; preload fade src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2013/07/peix-i-collage-carles-bros-2013-171.jpg&quot;&gt;&lt;/core-image&gt;   
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;Peix i collage. Carles Bros , 2013&lt;/strong&gt; |  dimensiones: 61.00x50.00 cm&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/tienda/peix-i-collage-carles-bros-2013-171/&quot; class=&quot;btn btn-primary btn-lg&quot;&gt;¡&lt;span class=&quot;amount&quot;&gt;800,00&amp;euro;&lt;/span&gt;! ¡comprar! &lt;i class=&quot;fa fa-credit-card&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; te ofrece un servicio de asesoramiento a un precio cerrado. Te proporcionamos el servicio de &lt;strong&gt;gestionar la compra de obras de arte adecuado a tu espacio con un presupuesto cerrado con una planificación y ejecución del proyecto incluidos&lt;/strong&gt;. Nuestros asesores se ocuparan y compartirán contigo sus propuestas para &lt;strong&gt;transformar tus espacios en lugares únicos&lt;/strong&gt; llenos de talento y exclusividad. Artinpocket es garantía de calidad y profesionalidad así como garantía de precios exclusivos al alcance de tu bolsillo.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Introducir arte en tu hogar o en tu oficina ofrece un aspecto moderno y actual, además de ser original, exclusivo y propio.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Un mundo mágico. Un espacio donde poder hacer volar la imaginación, así transforma una obra de arte tu salón. Calor reconfortante. &lt;strong&gt;El arte y la sensibilidad del artista pueden formar parte de tu hogar&lt;/strong&gt;. Las obras de arte original que te ofrecemos en Artinpocket te ofrecen la posibilidad de transformar tus espacios en lugares únicos y exclusivos. &lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Un regalo para siempre, el Arte nunca pasa de moda</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/11/17/un-regalo-para-siempre-el-arte-nunca-pasa-de-moda/"/>
   <updated>2014-11-17T00:00:00+01:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/11/17/un-regalo-para-siempre-el-arte-nunca-pasa-de-moda</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;padding-artwork-container&quot;&gt;
        &lt;div class=&quot;embed-container embed-container_4-3&quot;&gt;
            &lt;core-image sizing=&quot;cover&quot; class=&quot;core-image-size&quot; preload fade src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/10/Incomprension.jpg&quot;&gt;&lt;/core-image&gt; 
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;Incomprensión. Lola Kabuki, 2014&lt;/strong&gt; |  dimensiones: 24x32 cm&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/tienda/incomprension-lola-kabuki-2014/&quot; class=&quot;btn btn-primary btn-lg&quot;&gt;¡&lt;span class=&quot;amount&quot;&gt;180,00&amp;euro;&lt;/span&gt;! ¡comprar! &lt;i class=&quot;fa fa-credit-card&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;¿Porque caer en el eterno consumismo de cada año? ¿Por qué regalar siempre las mismas cosas que no aportan nada y que al poco tiempo se consumen o se quedan obsoletas? &lt;strong&gt;El Arte nunca pasa de moda y la belleza de un lienzo, una escultura o una fotografía podría deteriorarse pero nunca desaparecer&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sea cual sea la obra de arte por la que decidas será el fruto de la creatividad de un artista que ha invertido muchas horas en concebirla y realizarla. Cuando te la lleves a casa y se la ofrezcas a esa persona tan especial piensa que también le estás regalando un poco de su tiempo y un trocito de tu alma. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;¿Y si estas Navidades regalas Arte? con &lt;a href=&quot;http://www.emocio-nart.com/artworks/&quot;&gt;#Empocionart&lt;/a&gt; os ofrecemos la posibilidad de acceder a obras de arte originales de jóvenes creadores a un precio accesible y unas condiciones únicas&lt;/strong&gt;, más de 60 creadores y cerca de 500 obras te esperan en &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/tienda/?orderby=price&amp;amp;min_price=25&amp;amp;max_price=300&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; seguramente alguna de ellas se adapte a tu gusto y a tu bolsillo. En Artinpocket ya lo decimos &lt;strong&gt;¿el arte es caro? ¡No siempre! ¿El Arte es para una minoría? ¡Falso!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Llena tu casa de talento y emoción</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/11/07/llena-tu-casa-de-talento-y-emocion/"/>
   <updated>2014-11-07T00:00:00+01:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/11/07/llena-tu-casa-de-talento-y-emocion</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;padding-artwork-container&quot;&gt;
        &lt;div class=&quot;embed-container embed-container_4-3&quot;&gt;
            &lt;core-image sizing=&quot;cover&quot; class=&quot;core-image-size&quot; preload fade src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/07/far4-Lalaia-2014-watermark.jpg&quot;&gt;&lt;/core-image&gt;    
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;Far 4. Lalaia, 2014&lt;/strong&gt; |  digital art&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/far-4-lalaia-2014/&quot; class=&quot;btn btn-primary btn-lg&quot;&gt;¡&lt;span class=&quot;amount&quot;&gt;15,00&amp;euro;&lt;/span&gt;! ¡comprar! &lt;i class=&quot;fa fa-credit-card&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Imagina, crea y renueva con &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;. Sé diferente, en Artinpocket queremos que decores a tu manera y a tu estilo, por eso &lt;strong&gt;hemos preparado para ti la mejor selección de obras de arte para que tu casa sea única&lt;/strong&gt;. Te ofrecemos más de 700 obras para elegir: foto, grabado, escultura, collage... ¡Consigue el toque que buscas para tu salón y marca la diferencia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Efecto único y personalizado: Paisaje, geometrías, colores... elijas lo que elijas conseguirás un efecto único. Atrévete e investiga, &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.emocio-nart.com/&quot;&gt;descubre y emociónate&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; con las obras de arte de Artinpocket. Si tienes dudas &lt;a href=&quot;mailto:info@artinpocket.cat?subject=Quiero%20llenar%20mi%20casa%20con%20Artinpocket&quot;&gt;contacta&lt;/a&gt; con nosotros y te ayudamos.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Asombra y Sorprende, regala arte</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/10/29/asombra-y-sorprende-regala-arte/"/>
   <updated>2014-10-29T00:00:00+01:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/10/29/asombra-y-sorprende-regala-arte</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;padding-artwork-container&quot;&gt;
        &lt;div class=&quot;embed-container embed-container_4-3&quot;&gt;
            &lt;core-image sizing=&quot;cover&quot; class=&quot;core-image-size&quot; preload fade src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/10/salvatges2.jpg&quot;&gt;&lt;/core-image&gt;    
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;Salvatges III. Marta Casals Juanola, 2014&lt;/strong&gt; |  dimensiones: 60x30 cm&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/salvatges-iii-marta-casals-juanola-2014/&quot; class=&quot;btn btn-primary btn-lg&quot;&gt;¡&lt;del&gt;&lt;span class=&quot;amount&quot;&gt;110,00&amp;euro;&lt;/span&gt;&lt;/del&gt; &lt;ins&gt;&lt;span class=&quot;amount&quot;&gt;100,00&amp;euro;&lt;/span&gt;&lt;/ins&gt;! ¡comprar! &lt;i class=&quot;fa fa-credit-card&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Regala arte, es la mejor opción para todos aquellos que busquen hacer &lt;strong&gt;un regalo&lt;/strong&gt; no solo sorprendente y conmovedor si no también &lt;strong&gt;emotivo, personal y exclusivo&lt;/strong&gt;.  En &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; os animamos a que apostéis por una obra de arte por eso te ofrecemos &lt;strong&gt;más de 500 obras de arte de jóvenes creadores a precios asequibles&lt;/strong&gt; dónde de bien seguro encontrarás una pieza especial para regar. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si tienes que hacer un regalo a un  familiar, amigo o a tu pareja, seguramente te encuentras perdido pensando en cómo ser original y sorprender. &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocekt.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; te propone un amplio abanico de posibilidades donde podrás elegir entre escultura, pintura, obra gráfica a precios al alcance de tu bolsillo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si tu presupuesto está más limitado, obra gráfica o fotografía, ya que ambas nos permiten disfrutar del arte a precios realmente asequibles, nuestro lema es &lt;strong&gt;¿el arte es caro? NO SIEMPRE ¿El arte es para una minoría? FALSO&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Vols regalar emocions, sentiments o pensaments? Doncs regala art!</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/10/21/vols-regalar-emocions,-sentiments-o-pensaments-doncs-regala-art/"/>
   <updated>2014-10-21T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/10/21/vols-regalar-emocions,-sentiments-o-pensaments-doncs-regala-art</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;padding-artwork-container&quot;&gt;
        &lt;div class=&quot;embed-container embed-container_4-3&quot;&gt;
            &lt;core-image sizing=&quot;cover&quot; class=&quot;core-image-size&quot; preload fade src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/03/pe-alona-vinc-2013-425.jpg&quot;&gt;&lt;/core-image&gt;    
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;P/E. Alona Vinç, 2013&lt;/strong&gt; |  dimensiones: 25.00x25.00 cm&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/pe-alona-vinc-2013-425/&quot; class=&quot;btn btn-primary btn-lg&quot;&gt;¡&lt;del&gt;&lt;span class=&quot;amount&quot;&gt;60,00&amp;euro;&lt;/span&gt;&lt;/del&gt; &lt;ins&gt;&lt;span class=&quot;amount&quot;&gt;51,00&amp;euro;&lt;/span&gt;&lt;/ins&gt;! ¡comprar! &lt;i class=&quot;fa fa-credit-card&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;L’art ens fa sensibles al món que ens envolta, la bellesa ens estremeix i alhora ens provoca un alleujament emocional i fins i tot físic. Mitjançant les creacions dels artistes expressem les nostres inquietuds, aquestes desencadenen un seguit de sentiments que ens condueixen a la reflexió i a l’anàlisi. L’art ens ajuda a pensar i potència la nostra humanitat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocekt.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; t’obre les portes i et proposa descobrir el seu col·lectiu d’artistes. &lt;strong&gt;Art a l’abast de tothom&lt;/strong&gt;!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>L'art no és car i menys a Artinpocket, "#Emocionart" i compra art</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/10/09/l-art-no-es-car-i-menys-a-artinpocket-emocionart-i-compra-art/"/>
   <updated>2014-10-09T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/10/09/l-art-no-es-car-i-menys-a-artinpocket-emocionart-i-compra-art</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;padding-artwork-container&quot;&gt;
        &lt;div class=&quot;embed-container embed-container_9-16&quot;&gt;
            &lt;core-image sizing=&quot;cover&quot; class=&quot;core-image-size&quot; preload fade src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/10/veure-les-estrelles-jordi-mitja-2014-artinpocket.jpg&quot;&gt;&lt;/core-image&gt;  
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;Veure les estrelles. Jordi Mitjà, 2014&lt;/strong&gt; |  dimensiones: 28x38 cm&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/veure-les-estrelles-jordi-mitja-2014/&quot; class=&quot;btn btn-primary btn-lg&quot;&gt;¡&lt;del&gt;&lt;span class=&quot;amount&quot;&gt;195,00&amp;euro;&lt;/span&gt;&lt;/del&gt; &lt;ins&gt;&lt;span class=&quot;amount&quot;&gt;170,00&amp;euro;&lt;/span&gt;&lt;/ins&gt;! ¡comprar! &lt;i class=&quot;fa fa-credit-card&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; t&amp;#39;obra les portes i et proposa descobrir el seu col·lectiu d&amp;#39;artistes i t&amp;#39;ofereix les seves obres d&amp;#39;art a molt bon preu. &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-category/emocionart/&quot;&gt;#Emocionart&lt;/a&gt; és una acció per promocionar i impulsar la compra d&amp;#39;art a preus assequibles. Durant un mes i de forma exclusiva Artinpocket t&amp;#39;oferexix aquet fotogravat sobre paper Arches manipulat a mà. Edició de 50 exemplars numerats i signats. 28 x 38 cm.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Edició realitzada per Jordi Mitjà en motiu de la campanya de &lt;a href=&quot;http://www.verkami.com/projects/8133-tipografia-artinpocket-regular&quot;&gt;crowdfunding&lt;/a&gt; per a desenvolupar la tipografia constructivista dissenyada per a títols i destacats &lt;a href=&quot;http://www.artinpocketregular.com/download/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;. Aquesta obra està vinculada a un codi QR que inclou el poema: &lt;a href=&quot;http://www.artinpocketregular.com/general/home/2014/07/19/veure-les-estrelles/&quot;&gt;veure les estrelles&lt;/a&gt;. Edita: Artinpocket.&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;Oferta només d&#39;aquest més d&#39;octubre&lt;/strong&gt; per la compra del fotogravat t&#39;oferim una làmina amb les lletres de la nova tipografia d&#39;edició limitada (150 exemplars) i la postal amb el logo de la campanya. Valorats en 15€.&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;h2&gt;Jordi Mitjà&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Des de múltiples registres de presentació –l&amp;#39;escultura o la fotografia fins a la publicació o el vídeo- l&amp;#39;obra de &lt;a href=&quot;http://www.jordimitja.com/?cat=30&quot;&gt;Jordi Mitjà&lt;/a&gt; planteja l&amp;#39;apropiació de diferents contextos, situacions, mitjans o produccions externes que l&amp;#39;artista porta hàbilment al seu terreny en base de una alta complicitat emocional amb els referents i punts de partida que escull. Una dinàmica de treball complexa i obsessiva que, més enllà de la seva formalització expositiva, concentra la seva intensitat en el procés de producció i el temps de negociació entre idea inicial i resolució final; fet que incorpora de manera voluntària aspectes flexibles i lliures com ara la intuïció, l&amp;#39;assaig, l&amp;#39;error o l&amp;#39;accident.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ha presentat els seus projectes en nombroses exposicions, tant individuals com col·lectives. Participa també en projectes editorials i crea juntament amb Jesús Novillo i Carolina Trebol l&amp;#39;editorial CRANI. Aquests darrers anys ha consolidat la seva presència dins l&amp;#39;escena artística nacional i també ha realitzat residències a Ciutat de Mèxic i a Sâo Paulo. Ha participat en les exposicions inaugurals del Bòlit, Centre d&amp;#39;Art Contemporani de Girona i del Canòdrom de Barcelona; i la seva obra es troba en col·leccions públiques, com el Museu de l&amp;#39;Empordà, la Mediateca de la Fundació “la Caixa”, o el Centro Galego de Arte Contemporánea (CGAC), entre d&amp;#39;altres.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>¡El mundo del arte será digital!</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/10/01/el-mundo-del-arte-sera-digital/"/>
   <updated>2014-10-01T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/10/01/el-mundo-del-arte-sera-digital</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;padding-artwork-container&quot;&gt;
        &lt;div class=&quot;embed-container embed-container_3-1&quot;&gt;
            &lt;core-image sizing=&quot;cover&quot; class=&quot;core-image-size&quot; preload fade src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/07/st-1-lalaia-2013-watermark.jpg&quot;&gt;&lt;/core-image&gt;    
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;Sense títol 1. Lalaia, 2013&lt;/strong&gt; |  digital art&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/sense-titol-1-lalaia-2014/&quot; class=&quot;btn btn-primary btn-lg&quot;&gt;¡&lt;span class=&quot;amount&quot;&gt;15,00&amp;euro;&lt;/span&gt;! ¡comprar! &lt;i class=&quot;fa fa-credit-card&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Todo el mundo lo sabe, pero pocos lo dicen en voz alta. &lt;strong&gt;El arte y su consumo serán digitales&lt;/strong&gt;. Seguramente por esto el ámbito comercial y el arte de Internet se están acercando y aparecen diferentes propuestas artísticas pero también nuevas plataformas y productos para poder consumir y disfrutar del nuevo formato digital.  &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nos ha tocado vivir una época de transformaciones, una transformación y revolución fascinante &lt;strong&gt;vivimos en una era en donde el efecto completo de la revolución digital que comenzó un par de décadas atrás aún está desenvolviéndose&lt;/strong&gt; y donde hay mucho por hacer, innovar, proponer e incluso inventar. Se está gestando un cambio profundo en distintos sistemas que habían sido establecidos por un sector del arte tradicional: un mercado clásico del arte que está formado por grandes ferias, casa de subastas y coleccionistas que todavía funciona muy bien, especialmente porque el campo artístico “tradicional” está compuesto principalmente por piezas físicas como pinturas, impresiones, esculturas e instalaciones. Todavía hoy una obra enmarcada que cuelga sobre la pared tiene un lugar muy importante en el ámbito comercial. Pero &lt;strong&gt;poco a poco toma más importancia un arte inmaterial y puramente conceptual, el arte digital&lt;/strong&gt; poco a poco formará parte de nuestras vidas y las futuras generaciones sin lugar a dudas convivirán con obras digitales siendo consumidas en entornos digitales. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quedan muchas preguntas e incógnitas al respecto: por ejemplo determinar qué es arte digital y qué no es Arte digital. ¿Cómo se va autentificar una obra digital? Un debate sin duda apasionante dónde no sólo van a intervenir los críticos, instituciones o coleccionistas el nuevo entorno digital abre la puerta e invita a participar en este proceso a nuevos actores: los propios consumidores. &lt;strong&gt;¡El mundo del arte será digital!&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>¿Comprar arte? si no te gusta no lo compres</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/09/16/comprar-arte-si-no-te-gusta-no-lo-compres/"/>
   <updated>2014-09-16T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/09/16/comprar-arte-si-no-te-gusta-no-lo-compres</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;padding-artwork-container&quot;&gt;
        &lt;div class=&quot;embed-container embed-container_4-3&quot;&gt;
            &lt;core-image sizing=&quot;cover&quot; class=&quot;core-image-size&quot; preload fade src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/05/spring-watermark.jpg&quot;&gt;&lt;/core-image&gt;  
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;Spring. Marta Carreté, 2014&lt;/strong&gt; |  digital art&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/spring-marta-carrate-2014/&quot; class=&quot;btn btn-primary btn-lg&quot;&gt;¡&lt;span class=&quot;amount&quot;&gt;65,00&amp;euro;&lt;/span&gt;! ¡comprar! &lt;i class=&quot;fa fa-credit-card&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Una de las primeras tareas para comprar arte es marcar el presupuesto que vas a dedicar. No puedes olvidar que el mercado es muy amplio y puedes adquirir obras originales de jovenes creadores desde unos pocos cientos de euros. Si tu presupuesto no es muy alto, &lt;strong&gt;la fotografía, el grabado o el arte contemporáneo realizado por artistas emergentes como los que te ofrece &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; son una gran opción&lt;/strong&gt;. Escojas el tipo de arte que escojas y sea cual sea el presupuesto que te marques cíñete a él y no lo sobrepases bajo ningún concepto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sin lugar a dudas y en segundo lugar pero no menos importante y fundamental para comprar una obra de arte es que te guste. Si no te gusta es por algún motivo.  ¿Su estética no encaja dentro de tus gustos? ¿Es el color? O a lo mejor estás detectando algo que no debería estar ahí, algo que quizás pase desapercibido a los demás, pero que de algún modo reste valor a la obra. ¿Comprar arte? ¡Si no te gusta no lo compres!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por último tómate un respiro y todo el tiempo que necesites para decidir qué tipo de obra vas a comprar y en qué tipo de piezas quieres, te gusta y puedes comprar por presupuesto. En la web de Artinpocket presentamos &lt;strong&gt;nuestra exclusiva oferta de piezas de arte original a un precio asequible&lt;/strong&gt;. Una oferta de obras de arte de más de 500 obras disponibles para comprar arte on line.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Empezar una colección de arte</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/09/09/empezar-una-coleccion-de-arte/"/>
   <updated>2014-09-09T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/09/09/empezar-una-coleccion-de-arte</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/05/el-pais-de-las-ultimas-cosas_3-carolina-pingarron-2013-596.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt; 
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/el-pais-de-las-ultimas-cosas_3-carolina-pingarron-2013-596/&quot;&gt;
El país de las últimas cosas_3. Carolina Pingarrón, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt; 
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;En &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; creemos que cualquier persona puede comprar y colecionar arte. El arte no es exclusivo de ricos y famosos y comenzar una colección de arte es mucho más fácil y  accesible de lo que te puedes imaginar.  Es diferente, pero, y hay que tenerlo presente, que no es lo mismo comprar arte para decorar tu casa que coleccionar arte. Convertirse en coleccionista requiere de una inversión de tiempo y de dinero. A nuestro entender es una inversión económica pero más importante una inversión en ti mismo. &lt;strong&gt;Coleccionar arte proporcina un disfrute estético personal, requiere tiempo, investigación y estudio&lt;/strong&gt;. Para formar una colección se necesita paciencia y aprendizaje, pero también es una forma divertida de expresarse y apoyar al arte. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Edúcate, descubre tu gusto e involúcrate, empezar a coleccionar arte es possible y está al alcance de tu bolsillo&lt;/strong&gt;, descubre la propuesta de jovenes artistas que te  hacemos en Artinpocket y empieza a investigar qué obras te gustan y puedes comprar. No olvides que &lt;strong&gt;los artistas jóvenes pueden ser una buena inversión&lt;/strong&gt; ya que con el tiempo pueden convertirse en artistas de referencia y valorados en el mercado.  ¡Empieza a coleccionar!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Art digital amb Adrià Ciurana</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/09/02/art-digital-amb-adria-ciurana/"/>
   <updated>2014-09-02T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/09/02/art-digital-amb-adria-ciurana</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt; 
    &lt;div class=&quot;embed-container&quot;&gt; 
        &lt;iframe src=&quot;//player.vimeo.com/video/101385919?title=0&amp;amp;portrait=0&quot; width=&quot;500&quot; height=&quot;314&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt; 
    &lt;/div&gt; 
    &lt;figcaption&gt; 
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/segon-estudi-per-un-rosari-animat-ii-adria-ciurana-2011/&quot;&gt;Segon estudi per un rosari animat II. Adrià Ciurana, 2011&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt; 
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Si parlem d&amp;#39;eines per a la creació artística en l&amp;#39;actualitat cal parlar d&amp;#39;eines tecnològiques. Per això creiem que l&amp;#39;art i la creativitat avui en dia s&amp;#39;escriuen amb noves eines: les tecnológiques. L&amp;#39;Art Digital obre nous camins de creació, promoció i venda. De tot això en parlem amb l&amp;#39;&lt;strong&gt;Adrià Ciurana&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;dl&gt;
    &lt;dt&gt;Artinpocket (AP): Art digital: Art o tècnica?&lt;/dt&gt;
    &lt;dd&gt;Adrià Ciurana (AC): Sense tècnica no podem parlar, sense art el llenguatge és poca cosa.&lt;/dd&gt;
    &lt;dt&gt;AP: Quines oportunitats t&#39;obre com a artista l&#39;Art Digital?&lt;/dt&gt;
    &lt;dd&gt;AC: Allò ideal seria que a la xarxa només hi hagués Art Digital.&lt;/dd&gt;
    &lt;dt&gt;AP: L&#39;Art Digital elimina barreres de transport, de burocràcia i és d&#39;accessibilitat molt  immediata. Creus que pots vendre més?&lt;/dt&gt;
    &lt;dd&gt;AC: Llevat del vídeo, en què ja hi ha plataformes de venda, sí, i en un format en el que fins ara no se&#39;ns brindava l&#39;oportunitat o almenys que jo conegui.&lt;/dd&gt;
    &lt;dt&gt;AP: La música, el món editorial i el cinema han fet el salt al món digital. Creus que ha arribat l&#39;hora de l&#39;art?&lt;/dt&gt;
    &lt;dd&gt;AC: Clar que és l&#39;hora. M&#39;encataria fer només Art Digital. Potser em podria desempallagar del taller. Ai no, merda! té una hipoteca. Allò ideal seria que a la xarxa només hi haguès art digital.&lt;/dd&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;p&gt;A Artinpocket ens motiva el fet d&amp;#39;haver detectat una mancança de plataformes Social Media dedicades al món de l&amp;#39;Art Digital. Creiem que els interessos de les persones, cada vegada més, aniran perfilant i espcialitzant els temes i al mateix temps propiciaran el naixement de grups socials concrets que apostaran per productes d&amp;#39;entorns digitals. En aquest sentit &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; aposta, una vegada més, per l&amp;#39;art&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Arte digital para tus dispositivos</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/07/17/arte-digital-para-tus-dispositivos/"/>
   <updated>2014-07-17T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/07/17/arte-digital-para-tus-dispositivos</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/07/st-2-lalaia-2013-watermark.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/sense-titol-2-lalaia-2013/&quot;&gt;Sense títol 2. Lalaia, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;El arte digital y su consumo presenta nuevas realidades y nuevas relaciones con el consumidor: ir en tren y poder disfrutar de tu colección de obras de arte o poder conectar tu Smart TV a tu galería  de obras de arte digital durante una cena con tus amigos son dos posibilidades que te ofrece el arte digital. Trandicionalemente el coleccionista de arte sólo podía disfrutar en momentos determinados y con entornos muy reducidos, &lt;strong&gt;en la actualidad la realidad digital transforma y revoluciona la compra y el consumo de Arte&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar una obra de arte digital ya es posible&lt;/strong&gt;. Hoy en día el Arte y la cultura no están destinados a una minoría, aparecen propuestas destinadas al gran público y para todos los bolsillos. Bourdieu señaló: la cultura hoy se ocupa de ofrecer tentaciones y establecer atracciones, con seducción y señuelos en lugar de reglamentos, con relaciones públicas en lugar de supervisión policial: produciendo, sembrando y plantando nuevos deseos y necesidades en lugar de imponer el deber. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Que todo el mundo pueda comprar arte digital es nuestro objetivo&lt;/strong&gt;. Queremos transformar y renovar el mercado y el consumo arte y lo queremos hacer en el entorno digital. De la misma forma que lo han hecho la música o el mercado editorial ahora es la hora del arte: &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; te da la oportunidad de crear tu colección de arte digital, &lt;strong&gt;obras originales de edición limitada&lt;/strong&gt;. Convierte tus pantallas en tu colección de arte: Arte digital para tus dispositivos. &lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Art digital amb Marta Carreté</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/07/11/art-digital-amb-marta-carrete/"/>
   <updated>2014-07-11T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/07/11/art-digital-amb-marta-carrete</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/05/im-the-one-watermark.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/im-the-one-marta-carrate-2014/&quot;&gt;I’m The One, Marta Carreté, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;A &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; creiem plenament en la comercialització de l&amp;#39;Art digital&lt;/strong&gt;, és per això que és necessari, abans o després, que existeixi públic –els podem anomenar col·leccionistes o consumidors– que veritablement acceptin aquestes vies. De la mateixa manera que hi ha gent que compra llistes de reproducció musicals o e-books, aquells que adquireixin Art Digital també podran compartir-lo dins les xarxes socials o simplement col·leccionar-lo. Vers aquesta nova realitat ens entrevistem amb l&amp;#39;artista d&amp;#39;Artinpocket Marta Carreté.&lt;/p&gt;

&lt;dl&gt;
    &lt;dt&gt;Artinpocket (AP): Art digital: Art o tècnica?&lt;/dt&gt;
    &lt;dd&gt;Marta Carreté (MC): Art digital. Ni més ni menys. Suposo que si els ho haguessin preguntat als senyors de les cavernes en el moment de saltar a un altre suport &quot;mòbil&quot; haurien respost ART, també.&lt;/dd&gt;
    &lt;dt&gt;AP: Quines oportunitats t&#39;obre com a artista l&#39;art digital?&lt;/dt&gt;
    &lt;dd&gt;MC: Penso que obre portes i finestres si ho vols aprofitar. Res ha de substituir res. Són coses diferents igualment vàlides.&lt;/dd&gt;
    &lt;dt&gt;AP: L&#39;Art Digital elimina barreres de transport, de burocràcia i és d&#39;accessibilitat molt  immediata. Creus que pots vendre més?&lt;/dt&gt;
    &lt;dd&gt;MC: Crec que al ser un nou concepte d&#39;art s&#39;ha de reeducar al consumidor, donant-li arguments perquè entengui que no li estem venent un quadre on-line ni una reproducció que pot trobar al google, sinó una obra d&#39;art única. &lt;/dd&gt;
    &lt;dt&gt;AP: La música, el món editorial i el cinema han fet el salt al món digital. Creus que ha arribat l&#39;hora de l&#39;art?&lt;/dt&gt;
    &lt;dd&gt;MC: Sóc de l&#39;opinió que totes les disciplines són art. De la mateixa manera que al començament de la música, per exemple, hi havia defensors i escèptics, fins que no es consolidi, amb l&#39;art passarà el mateix. Sí, ha arribat el moment de moure l&#39;art del suport off-line  al suport on-line, amb les variants necessàries per a què el consumidor ho vagi assimilant a poc a poc.&lt;/dd&gt;
    &lt;dt&gt;AP: L&#39;Art digital, com es consumeix?&lt;/dt&gt;
    &lt;dd&gt;MC: Artinpocket està treballant diverses vies: les obres d&#39;edicions limitades i el certificat digital. Creiem que la major part està per fer. Tot i les nostres intuïcions encara no sabem ben bé cap a on anirà, i això ho fa encara més apassionant. Sense cap mena de dubte, la forma en què l&#39;Art Digital arribarà al públic més ampli distarà molt de les formes en què ho ha fet l&#39;art fins ara. És possible, i de fet la gent ja està pagant per peces que pot contemplar a Internet o en dispositius connectats a la xarxa.&lt;/dd&gt;
&lt;/dl&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>El  arte en un mundo digital</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/07/03/el-arte-en-un-mundo-digital/"/>
   <updated>2014-07-03T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/07/03/el-arte-en-un-mundo-digital</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/05/cares-watermark.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/cares-ernest-cortada-2014/&quot;&gt;Cares, Ernest Cortada, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;El arte digital se presenta como &lt;strong&gt;una manifestación rupturista en relación a nuestros conceptos de arte tradicionales&lt;/strong&gt;, de continuidad vanguardista, que está sedimentando las bases conceptuales para repensar el sentido y la función social del arte en la era de la información.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; tenemos como objetivo contribuir en la definición de la creación, promoción, difusión y venta de arte ya que nos sentimos responsables del futuro de la cultura y particularmente del arte. Por ello, centramos nuestros esfuerzos en la construcción de este proyecto entorno al &lt;strong&gt;arte digital de ediciones limitadas con certificado de autenticidad&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Coleccionar y confecionar tu galeria de Arte digital con Artinpocket es posible ya que cada pieza es única, exclusiva, firmada y avalada con el Certificado de Autenticidad que Artinpocket proporciona a sus clientes de forma exclusiva. &lt;strong&gt;Que todo el mundo pueda comprar arte&lt;/strong&gt; es nuestro objetivo. Queremos transformar y renovar el mercado y el consumo de arte y lo queremos hacer en el entorno digital de la misma forma que lo han hecho la música o el mercado editorial &lt;strong&gt;ahora es la hora del arte con Artinpocket&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Coleciona arte ditigal y transforma tus dispositivos en tu galeria de arte particular</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/06/27/comprar-arte-digital-es-posible-en-artinpocket/"/>
   <updated>2014-06-27T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/06/27/comprar-arte-digital-es-posible-en-artinpocket</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/05/past-watermark.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/past-marta-carrate-2014/&quot;&gt;Past, Marta Carreté, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Que todo el mundo pueda comprar arte digital&lt;/strong&gt; es nuestro objetivo. Queremos transformar y renovar el mercado y el consumo arte y lo queremos hacer en el entorno digital. De la misma forma que lo han hecho la música o el mercado editorial &lt;strong&gt;ahora es la hora del arte&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Quién iba a decir hace 5 años que podríamos tener nuestra biblioteca en una tablet de poco más de 15 centímetros? Ahora y &lt;strong&gt;gracias a &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; junto a nuestra biblioteca, videoteca y discoteca también podremos tener nuestra galería de arte, &lt;strong&gt;nuestra colección de obras originales de artistas de referencia&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar art digital d'edició limitada amb certificat és possible amb Artinpocket</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/06/12/comprar-art-digital-d-edicio-limitada-amb-certificat-es-possible-amb-artinpocket/"/>
   <updated>2014-06-12T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/06/12/comprar-art-digital-d-edicio-limitada-amb-certificat-es-possible-amb-artinpocket</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/05/no-fear-watermark.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/no-fear-marta-carrate-2014/&quot;&gt;No Fear, Marta Carreté, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar art digital i col·leccionar-lo ara és possible amb &lt;a href=&quot;http://www.arinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;. Creiem que moltes més persones serien col·leccionistes si no fora per la falta d&amp;#39;accés i de recursos al món de l&amp;#39;art, és en aquest sentit Artinpocket &lt;strong&gt;transforma i revoluciona&lt;/strong&gt; el seu accés: permet comprar i col·leccionar art de forma immediata assequible, social i divertida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Artinpocket és pionera a oferir &lt;strong&gt;art d&amp;#39;edició limitada en format digital on line&lt;/strong&gt;. De la mateixa forma que les edicions limitades al món físic, exposem, promocionem i venem obres d&amp;#39;artistes contemporanis de referència en edicions limitades en format digital.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Amb la compra d&amp;#39;art digital no has de preocupar-se per la grandària, l&amp;#39;enquadrament, el lloc de compra, l&amp;#39;enviament o la qualitat d&amp;#39;impressió, ja que amb el teu propi dispositiu on line, pots accedir i gaudir de l&amp;#39;obra d&amp;#39;art &lt;strong&gt;on vulguis i quan vulguis&lt;/strong&gt; i mostrar-ho als teus amics.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar art digital esdevé accessible, fàcil i directe</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/06/05/comprar-art-digital-esdeve-accessible-facil-i-directe/"/>
   <updated>2014-06-05T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/06/05/comprar-art-digital-esdeve-accessible-facil-i-directe</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/05/time-watermark.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/time-ernest-cortada-2014/&quot;&gt;Time. Ernest Cortada, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;La cultura i el món de l&amp;#39;Art en particular viu un moment de transformació, evolució i metamorfosi  en aquest sentit &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.inpocket.art.com/&quot; title=&quot;Inpocketart | L&amp;#39;art digital d&amp;#39;Artinpocket | Converteix les teves pantalles en la teva col·lecció d&amp;#39;art&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; presenta l&amp;#39;Art digital d&amp;#39;edició limitada&lt;/strong&gt;. Us proposem una nova forma de relacionar-se amb l&amp;#39;art, obrim una nova via pels creadors però també pels col·leccionistes que poden &lt;strong&gt;transformar les pantalles dels dispositius en galeries d&amp;#39;art&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Artinpocket et dóna l&amp;#39;oportunitat de crear la teva col·lecció d&amp;#39;Art amb &lt;strong&gt;obres originals d&amp;#39;edició limitada digital&lt;/strong&gt;. El col·leccionista rep el certificat d&amp;#39;autenticitat; amb la signatura de l&amp;#39;artista, el nom del col·leccionista i el núm. de l&amp;#39;edició.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Transformem la forma de gaudir de l&amp;#39;art i oferim art d&amp;#39;edició limitada en format digital transformant la compra d&amp;#39;art en un procés &lt;strong&gt;instantani, fàcil, accessible i agradable&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Regalar arte oginal, al alcance de tu bolsillo</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/05/29/regalar-arte-oginal-al-alcance-de-tu-bolsillo/"/>
   <updated>2014-05-29T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/05/29/regalar-arte-oginal-al-alcance-de-tu-bolsillo</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/05/wild-child-1-javitxuela-2014-508.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/wild-child-1-javitxuela-2014-508/&quot;&gt;Wild Child #1, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/javitxuela/&quot;&gt;Javitxuela&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;¿Caer en el eterno consumismo? &lt;strong&gt;¿Por qué regalar siempre las mismas cosas que nos aportan muy poco y que, con el tiempo, acabamos olvidando, se consumen o quedan obsoletas?&lt;/strong&gt; Una pieza artística, un cuadro, una escultura, una fotografía es un regalo memorable, que perdura, pudiendo ser apreciada y disfrutada a lo largo de los años, un regalo que será presente en la vida de aquel quien lo ha recibido. El Arte es un vehículo cargado de emociones, un goce estético permanente que nos acompaña en nuestro día a día. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocekt.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; te lo ponemos fàcil &lt;strong&gt;centenares de obras originales a un precio accesible&lt;/strong&gt;, arte al alcance de tu bolsillo. Descubrimos a &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/artist_home.php?$artist_code=442&quot;&gt;Javitxuela&lt;/a&gt; el seudónimo de Javier Boullosa Izquierdo, nacido en Santa Cruz de Tenerife en su obra se divide en dos ramas: la ilustración, más reinvidcativa y la pintura, en la que se aleja del mensaje social para preocuparse más por el estudio de la proporción y el color en el retrato.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En grafito, acuarela y acrílico sobre papel Javitxuela nos presta &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/work_home.php?$artist_code=442&amp;amp;$work_code=508#disqus_thread&quot;&gt;Wild Child&lt;/a&gt; una colección en la que intenta reconciliarse con el dibujo por diversión. Sin planteamientos previos ni bocetos, sólo la idea: de la cabeza al papel buscando la espontaneidad en el trazo. &lt;strong&gt;Una magnífica propuesta para regalar&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar art és possible a Artinpocket</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/05/22/comprar-art-es-possible-a-artinpocket/"/>
   <updated>2014-05-22T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/05/22/comprar-art-es-possible-a-artinpocket</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/05/sentimental-iii-julian-rodriguez-aldana-2010-570.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/adria-ciurana/&quot;&gt;Sentimental III, 2010&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-category/julian-rodriguez-aldana-sentimental/&quot;&gt;Colección: Sentimental&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/julian-rodriguez-aldana/&quot;&gt;Julián Rodríguez Aldana, 1968&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; ofereix un espai dedicat a l&amp;#39;art, a l&amp;#39;art online. Es una comunitat on es ven i compra art: gravat, escultura, il·lustració, fotografia... Artinpocket és &lt;strong&gt;una plataforma online on comprar i vendre d&amp;#39;una forma directe i eficient&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Comprar art a Barcelona; comprar art a Madrid; comprar art a Sevilla i fer-ho còmodament des de casa art és possible amb Artinpocket. Comprar art d&amp;#39;&lt;strong&gt;una forma segura i eficaç&lt;/strong&gt; esdevé possible gràcies a la plataforma de compra i venda d&amp;#39;art que ofereix Artinpocket.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Per tot aquell que creia que comprar art és només per una minoria, que comprar art és per rics, que comprar art és només per a professionals hem desenvolupat Artinpocket &lt;strong&gt;una comunitat de promoció, compra i venda d&amp;#39;art assequible en un sol clic&lt;/strong&gt;, comprar Art és possible a Artinpocket&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Artinpocket, lugar de encuentro para comprar arte contemporáneo</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/05/15/artinpocket-lugar-de-encuentro-para-comprar-arte-contemporaneo/"/>
   <updated>2014-05-15T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/05/15/artinpocket-lugar-de-encuentro-para-comprar-arte-contemporaneo</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/05/1889-vincent-menja-i-caga-pintura-adria-ciurana-2014-504.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/1889-vincent-menja-i-caga-pintura-adria-ciurana-2014-504/&quot;&gt;1889 Vincent menja i caga pintura, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-category/adria-ciurana-1889-vincent-menja-i-caga-pintura/&quot;&gt;Colección 1889 Vincent menja i caga pintura&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/adria-ciurana/&quot;&gt;Adrià Ciurana, 1985&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Comprar arte en &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; es una gran oportunidad ya que es una página fiable y segura que te ofrece &lt;strong&gt;obras de arte originales a un precio asequible&lt;/strong&gt; para tu bolsillo: Serigrafía, grabado, pintura óleo, acuarela, escultura,  obra abstracta y figurativa. En Artinpocket te ofrecemos una comunidad  dedicada al arte, donde obra, artista y comprador participan de forma directa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Artinpocket es una comunidad de arte online, que te permite comprar litografías y gravados firmados y numeradas por sus autores. Descubre, investiga, explora y sorprendente con sus creadores. No olvides que &lt;strong&gt;todas sus obras son originales con certificado de autenticidad&lt;/strong&gt;. Un lugar de encuentro entre artistas, creadores y amantes del arte. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Participar, interrogar, interpelar, consultar, averiguar, curiosear&lt;/strong&gt; son cosas que podrás hacer &lt;strong&gt;de forma directa con los creadores&lt;/strong&gt;. Infórmate, asesórate o consulta el valor de las obras, su origen o la relación de la obra con el artista: ¿dónde fue creada? ¿qué motivos impulsaron su realización? son algunas de la preguntas que podrás obtener de forma directa. &lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>¿Para comprar arte dónde podía ir?</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/05/08/para-omprar-arte-donde-podia-ir/"/>
   <updated>2014-05-08T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/05/08/para-omprar-arte-donde-podia-ir</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2013/10/armari-anna-llimos-vidal-2012-250.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/armari-anna-llimos-vidal-2012-250/&quot;&gt;Armari, 2012&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-category/anna-llimos-vidal-algolfes/&quot;&gt;Colección Algolfes&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/anna-llimos-vidal/&quot;&gt;Anna Llimós, 1989&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Podría comprar cuadros y arte para decorar y regalar me dije un vez... pero si soy un completo inexperto me dije y pensé: Sólo compran arte los ricos, el arte es caro, el arte no es para mi. A parte me pregunté &lt;strong&gt;¿dónde voy a comprar arte?&lt;/strong&gt; ¿Cómo voy a saber si es una buena obra? ¿Quién me asegura que no me toman el pelo?  &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eran demasiadas preguntas para empezar a comprar arte, pero un día descubrí &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocekt.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; y su filosofía &lt;em&gt;&amp;quot;El talento al alcance de tu bolsillo&amp;quot;&lt;/em&gt;. La verdad que fue una sorpresa grata descubrir esta comunidad formada por artistas jóvenes y con un gran talento. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/anna-llimos-vidal/&quot;&gt;Anna Llimós&lt;/a&gt; me llamó la atención, producidas con una amplia variedad de técnicas y formatos, el eje temático sobre el que se estructuran sus piezas gira siempre alrededor de los espacios en abandono y las construcciones arquitectónicas. Visibilidad, contraste, oscuro, incoloro, reflexivo, nostalgia, escapar, evasión. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Finalmente una página dónde encontrar &lt;strong&gt;arte a buen precio&lt;/strong&gt; y poder disfrutar de las creaciones de estos jóvenes creadores qué... quien sabe, a lo mejor un día serán nuestros artistas de referencia. Una buena oportunidad para comprar arte a muy buen precio.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Artinpocket comunidad virtual de exposición y venta de obras de arte originales</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/05/02/artinpocket-comunidad-virtual-de-exposicion-y-venta-de-obras-de-arte-originales/"/>
   <updated>2014-05-02T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/05/02/artinpocket-comunidad-virtual-de-exposicion-y-venta-de-obras-de-arte-originales</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/04/beso-en-la-ciudad-lola-kabuki-2013-493.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/beso-en-la-ciudad-lola-kabuki-2013-493/&quot;&gt;BESO EN LA CIUDAD, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-category/lola-kabuki-la-ciudad-tambien-tiene-su-encanto/&quot;&gt;Colección: LA CIUDAD TAMBIÉN TIENE SU ENCANTO&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/lola-kabuki/&quot;&gt;Lola Kabuki, 1979&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocekt.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; es &lt;strong&gt;una comunidad virtual de exposición y venta de obras de arte originales a buen precio&lt;/strong&gt;: grabados, litografias, obra gráfica, acuarela, óleos, escultura, libros de arte y fotografía entre otras son algunas de las técnicas que puedes encontrar en Artinpocket. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arte original al alcance de tu bolsillo, creemos que para comprar y coleccionar arte no hace falta ser millonario. Con una pequeña inversión puedes obtener una obra para decorar tu habitación, comedor o estudio. ¿Porque comprar reproducciones pudiendo comprar obra original? &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://artinpocket.cat/collection_home.php?$artist_code=430&amp;amp;$collection_code=82&quot;&gt;LA CIUDAD TAMBIÉN TIENE SU ENCANTO&lt;/a&gt; es nombre la colección que ofrece la joven artista de Portugalete &lt;a href=&quot;http://artinpocket.cat/artist_home.php?$artist_code=430&quot;&gt;Lola Kabuki&lt;/a&gt; en Artinpocket. Un conjunto de obras en acuarela sobre papel, que os invitamos a descubrir y a comprar. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lola que se define como blogger y dibujante cómics de humor. Próximamente pasará a formar parte de los artistas de &lt;strong&gt;Art for All&lt;/strong&gt;, y de la asociación &lt;strong&gt;Euskal Irudigileak&lt;/strong&gt; de ilustradores vascos. Sin duda un figura a seguir de cerca. &lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Regalar arte la mejor opción</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/04/24/regalar-arte-la-mejor-opcion/"/>
   <updated>2014-04-24T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/04/24/regalar-arte-la-mejor-opcion</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/04/amanecer-lola-kabuki-2013-494.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/amanecer-lola-kabuki-2013-494/&quot;&gt;AMANECER, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-category/lola-kabuki-la-ciudad-tambien-tiene-su-encanto/&quot;&gt;Colección: LA CIUDAD TAMBIÉN TIENE SU ENCANTO&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/lola-kabuki/&quot;&gt;Lola Kabuki, 1979&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Hacer un regalo siempre es difícil ser original todavía lo es más, &lt;strong&gt;seguramente la mejor forma para quedar bien i ser original es regalar arte&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Un cumpleaños, una cena, un aniversario, San Valentín, el día del padre, el día de la madre... durante el año tenemos varias fechas en las que tenemos que hacer regalos y muchas veces se nos terminan las ideas y la originalidad. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;¿Por qué no comprar arte y reglar arte?&lt;/strong&gt; es una forma original, creativa y que ofrece un sinfín de posibilidades todas ellas exclusivas y personales. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; te ofrecemos una comunidad de artistas y creadores que nos ofrecen arte original un precio al alcance de tu bolsillo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Tu puedes comprar arte</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/04/17/tu-puedes-comprar-arte/"/>
   <updated>2014-04-17T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/04/17/tu-puedes-comprar-arte</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/04/papallones-crisantem-aurembiaix-sabate-2014-479.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/papallones-crisantem-aurembiaix-sabate-2014-479/&quot;&gt;papallones-crisantem, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/aurembiaix-sabate/&quot;&gt;Aurembiaix , 1980&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;¿Quién compra arte hoy en día? fue la pregunta que nos hicimos en &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;. Seguramente son gente que tienen perfiles diversos, pero lo que no se nos escapa es que son pocos. Básicamente por la coyuntura económica pero también por la falta de tradición coleccionista que hay en este país. En Artinpocket no queríamos aguantar hasta que llegaran tiempos mejores y nos lanzamos a construir &lt;strong&gt;una comunidad de promoción compra y venda de arte asequible con un solo clic&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No estamos equivocados al afirmar que no existe ninguna tradición de coleccionista pero nos negamos a afirmar que no hay dinero para gastar en arte. Si hay dinero para ir a conciertos, al fútbol o para comprar tecnología o  irse unos días, &lt;strong&gt;hay dinero para comprar arte asequible&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para empezar una colección no hace falta arruinarse, en Artinpocket te ofrecemos gente emergente, con proyección dónde encontrarás obras de formato pequeño, como un dibujo, fotografía seriada, gravados, etc. Entra y descubre que el arte es asequible para todos los bolsillos y que hay respuesta a la pregunta ¿Quién compra arte hoy en día? &lt;strong&gt;tu puedes comprar arte&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Artinpocket ofrece comprar arte de Me Bes a buen precio</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/04/11/artinpocket-ofrece-comprar-arte-de-me-bes-a-buen-precio/"/>
   <updated>2014-04-11T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/04/11/artinpocket-ofrece-comprar-arte-de-me-bes-a-buen-precio</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/03/vivian-maier-me-bes-2014-429.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/bob-marley-me-bes-2014-429/&quot;&gt;BOB MARLEY, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/me-bes/&quot;&gt;ME BES, 0&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;En &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; te ofrecemos la posibilidad de comprar arte sin la necesidad de ser ni coleccionista ni millonario.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esta semana os presentamos a &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/me-bes/&quot;&gt;Me Bes&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;. Sus obras nacen desde el arte urbano y mezclan el collage con el spray aplicado con plantillas, dando forma a diferentes retratos de personajes reconocidos. A través de la aplicación del spray, a partir de uno o varios colores y sus degradaciones, logrando una mezcla &lt;strong&gt;capaz de captar el realismo de una imagen&lt;/strong&gt;. Hoy se expone fuera de la calle, en una edición limitada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En Artinpocket estamos enamorados del retrato que hace Me Bes de &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/bob-marley-me-bes-2014-429/&quot;&gt;Bob Marley&lt;/a&gt; sobre collage de carteles publicitarios sacados de la pared de una calle cualquiera. Se intenta sacar ese trozo de la calle a la obra, dándole la esencia inicial. Es sin duda una buena oportunidad para &lt;strong&gt;comprar arte original a un buen precio&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar arte on line y economico és facil en Artinpocket</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/04/09/comprar-arte-on-line-y-economico-es-facil-en-artinpocket/"/>
   <updated>2014-04-09T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/04/09/comprar-arte-on-line-y-economico-es-facil-en-artinpocket</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/04/newspaper-hands-mateu-targa-agusti-2013-474.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/newspaper-hands-mateu-targa-agusti-2013-474/&quot;&gt;Newspaper Hands, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-category/mateu-targa-agusti-paper-anatomy/&quot;&gt;Colección PAPER ANATOMY&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/mateu-targa-agusti/&quot;&gt;Mateu Targa , 1989&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar arte no es caro&lt;/strong&gt; y menos en &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpoccket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; que te ofrece una &lt;strong&gt;comunidad de compra de arte accesible en un sólo clic&lt;/strong&gt;. Que las obras de arte sólo las pueden adquirir personas con un nivel adquisitivo alto, es un tópico. Pensar en Arte a la mayoría de los mortales nos viene a la cabeza un cuadro de Dalí o Picasso y, en consecuencia, pensamos en sus precios desorbitados. Hoy en día pero, hay muchos &lt;strong&gt;artistas que crean obras accesibles&lt;/strong&gt; a todos los bolsillos. Artistas noveles sin una larga trayectoria profesional pero cargados de talento, poder creativo, imaginación y gran capacidad para provocar emociones con sus creaciones. Sus piezas son únicas, originales e irrepetibles y... quién sabe si serán los nuevos Dalis y Picassos! &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Comprar arte: Una futura inversión? Los artistas emergentes se abren camino día a día en el mundo del arte y, algunos de ellos conseguirán despuntar y hacerse su propio lugar, hecho que comportará que su obra se revalorice. Así pues, quien compra arte o regala, puede estar haciendo una futura inversión. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Por donde empezar? ¿cómo lo puedo hacer? ¿qué comprar? donde comprar? son algunas dudas que os pueden venir a la cabeza en estos momentos, &lt;strong&gt;las respuestas las encontraréis en &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpoccket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; que os ofrece una comunidad de compra venta de arte accesible con un sol clic.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Artinpocket ofrece la posibilidad de comprar arte económico</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/04/03/artinpocket-ofrece-la-posibilidad-de-comprar-arte-economico/"/>
   <updated>2014-04-03T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/04/03/artinpocket-ofrece-la-posibilidad-de-comprar-arte-economico</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/02/exvot-figures-tura-sanz-sanglas-2013-400.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/exvot-figures-tura-sanz-sanglas-2013-400/&quot;&gt;Exvot figures, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-category/tura-sanz-sanglas-exvots/&quot;&gt;Colección Exvots&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/tura-sanz-sanglas/&quot;&gt;Tura Sanz Sanglas , 1992&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; ofrece la posibilidad de &lt;strong&gt;comprar arte económico de una forma fácil y atractiva&lt;/strong&gt;. La frase de Dora Garcia el Arte es para todos pero solo una élite lo sabe todavía hoy se cumple. En este sentido la mayoría de la gente cree que el arte es sólo accesible para una minoría privilegiada y piensa que comprar arte no está su alcance.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En Artinpocket queremos romper esta creencia y ofrecemos &lt;strong&gt;una comunidad de jóvenes creadores&lt;/strong&gt; que ponen a disposición de los usuarios sus creaciones. Esta semana os presentamos a Tura Sanz hija de una pareja de artistas, el arte siempre ha formado parte de la vida de esta joven creadora que de pequeña recibía clases de dibujo de su madre.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En ArtInPocket encontrará la &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-category/tura-sanz-sanglas-exvots/&quot;&gt;Colección Exvots&lt;/a&gt;, con piezas que formaron parte de la muestra colectiva &lt;strong&gt;&amp;quot;El sentit dels papers o el paper dels sentits&amp;quot;&lt;/strong&gt;, que pudo verse en la Galería Dolores Ventós de Figueres. La iniciativa partía de la propuesta de trabajar con papel de desecho del Hospital de Figueres, empleado para envolver ropa y utensilios esterilizados que van al quirófano. Sanz opta por aproximarse a la sugerencia recortando el papel a la manera de los exvotos de &amp;quot;papel picado&amp;quot; mexicanos.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar arte barato original y de calidad es posible en Artinpocket</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/03/20/comprar-arte-barato-original-y-de-calidad-es-posible-en-artinpocket/"/>
   <updated>2014-03-20T00:00:00+01:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/03/20/comprar-arte-barato-original-y-de-calidad-es-posible-en-artinpocket</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/03/silencio-se-rueda-me-bes-2014-432.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/silencio-se-rueda-me-bes-2014-432/&quot;&gt;SILENCIO, SE RUEDA!, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/me-bes/&quot;&gt;ME BES , 0&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;El arte no es caro&lt;/strong&gt; y comprar arte tampoco,  &lt;strong&gt;comprar arte barato es posible en &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; ya que ofrece una comunidad de compra y venda de arte accesible con un clic. Que las obras de arte sólo las pueden adquirir personas con un nivel adquisitivo alto, es un tópico: ¿Por donde empezar? ¿cómo lo puedo hacer? ¿qué comprar?  &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;En Artinpocket los artistas ofrecen obras accesibles a todos los bolsillos&lt;/strong&gt;. Son artistas cargados de talento, poder creativo, imaginación y gran capacidad para provocar emociones con sus creaciones. Sus piezas son únicas, originales e irrepetibles y... quién sabe si serán los nuevos Dalis y Picassos! &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una pieza de arte es la expresión de la sensibilidad de un artista, pero también denota la nuestra, convirtiéndose en expresión de nuestros gustos e inquietudes. Así, &lt;strong&gt;comprar o regalar&lt;/strong&gt; arte se convierte en un gesto personal que implica una conexión emocional entre el autor y el comprador, pues aquello más íntimo que nos ha traído a escoger una obra de arte conecta con el artista. Algo que seguramente se hace difícil al comprar un objeto industrial. La contemplación de la pieza nos evocará al artista y a su proceso de creación. &lt;strong&gt;Artinpocket el talento al alcance de tu bosillo&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar arte a buen precio</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/03/08/comprar-arte-a-buen-precio/"/>
   <updated>2014-03-08T00:00:00+01:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/03/08/comprar-arte-a-buen-precio</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2013/10/cadira-anna-llimos-vidal-2012-251.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/cadira-anna-llimos-vidal-2012-251/&quot;&gt;Cadira, 2012&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/anna-llimos-vidal/&quot;&gt;PROMOCIÓ ARTINPOCKET&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar arte a buen precio&lt;/strong&gt;, arte económico es posible gracias a &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;. Muchas veces quieres &lt;strong&gt;decorar tu casa&lt;/strong&gt; y cada vez que pasas por la sección de cuadros del IKEA entras en depresión. Crees que las obras de una exposición de arte moderno tienen unos precios prohibitivos para tu modesta economía. Bien pues ahora ya puedes dejarte de preocupar en Artinpocket te ofrecemos unas cuantas recomendaciones para comprar arte barato.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar arte barato on line&lt;/strong&gt; ya es posible gracias a Artinpocket. La compra por Internet se caracteriza por la rapidez, universalidad y variedad de producto, todas ellas características que  reúne  Artinpocket. No hay que olvidar que la compra On line como una ventaja: se ahorra tiempo, dinero y la posibilidad de encontrar productos exclusivos que no se encuentran en un entorno On line.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar art econòmic</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/03/07/comprar-art-economic/"/>
   <updated>2014-03-07T00:00:00+01:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/03/07/comprar-art-economic</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2013/11/mecanisme-i-en20111-miriam-grau-millaret-2011-330.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/mecanisme-i-en20111-miriam-grau-millaret-2011-330/&quot;&gt;Mecanisme I [EN/2011/1], 2011&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/miriam-grau-millaret/&quot;&gt;Míriam Grau Millaret , 1987&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar art econòmic&lt;/strong&gt; i gaudir d’aquest via &lt;strong&gt;on line&lt;/strong&gt; ara és possible gràcies a &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;. La comunitat d’artinpocket ofereix la possibilitat de veure les obres que exposen els artistes a les nostres galeries sense haver de desplaçar-se físicament i això permet poder comprar amb la comoditat que suposa el fet de fer-ho des de casa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A més a més la voluntat d’Artinpocket és el d&amp;#39;ajustar al màxim el preu que l&amp;#39;usuari paga per la seva compra d’art, és per aquest motiu que Artinpocket ofereix les &lt;strong&gt;despeses d&amp;#39;enviament gratuït&lt;/strong&gt; en Península i Balears.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar art a bon preu&lt;/strong&gt;, art econòmic és possible gràcies a Artinpocket. Moltes vegades vols decorar la teva casa i cada vegada que panses per la secció de quadres del IKEA entres en depressió. Creieu que les obres d&amp;#39;una exposició d&amp;#39;art modern tenen uns preus prohibitius per a la teva modesta economia? Bé doncs ara ja podeu deixar-vos de preocupar a Artinpocket t&amp;#39;oferim unes quantes recomanacions per comprar art barat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A més a més no oblidis que la compra per Internet es caracteritza per la rapidesa, universalitat i varietat que permet un portal com Artinpocket. Cal no oblidar que la compra on line com un avantatge: s&amp;#39;estalvia temps, diners i la possibilitat de trobar productes exclusius que no es troben en un entorn on line.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Regalar art amb artinpocket</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/03/05/regalar-art-amb-artinpocket/"/>
   <updated>2014-03-05T00:00:00+01:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/03/05/regalar-art-amb-artinpocket</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/02/cami-de-casa-gerard-martinez-costa-2013-397.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/cami-de-casa-gerard-martinez-costa-2013-397/&quot;&gt;Camí de casa, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/gerard-martinez-costa/&quot;&gt;Gerad M. Costa, 1982&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Regalar&lt;/strong&gt; una peça d&amp;#39;&lt;strong&gt;art&lt;/strong&gt; i comprar-la on line ja és possible gràcies a &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;. Per on començar?, com ho puc fer? Què comprar? On Comprar? Són alguns dubtes que et poden venir al cap en aquests moments, les respostes les pots trobar a Artinpocket que t&amp;#39;ofereix una comunitat de compra venda d&amp;#39;art accessible amb un sol clic.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar art econòmic&lt;/strong&gt; i gaudir d&amp;#39;aquest via &lt;strong&gt;on line&lt;/strong&gt; ara és possible gràcies a Artinpoclet. La comunitat d&amp;#39;artinpocket ofereix la possibilitat de veure les obres que exposen els artistes en la nostres galeries sense haver de desplaçar-se físicament i això permet poder comprar amb la comoditat que suposa el  fer-ho des de casa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La volutat d&amp;#39;Artinpocket és el d&amp;#39;ajustar al màxim el preu que el usuari paga per la seva compra d&amp;#39;art, és per aquest motiu que Artinpocket ofereix les &lt;strong&gt;despeses d&amp;#39;enviament gratuït&lt;/strong&gt; en Península i Balears.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar arte barato on line</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/03/04/comprar-arte-barato-on-line/"/>
   <updated>2014-03-04T00:00:00+01:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/03/04/comprar-arte-barato-on-line</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/02/arquitectura-sentida-iix-antoni-miquel-morro-mas-2014-410.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/arquitectura-sentida-iix-antoni-miquel-morro-mas-2014-410/&quot;&gt;Arquitectura sentida (II/X), 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/antoni-miquel-morro-mas/&quot;&gt;Antoni Miquel Morro , 1980&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar arte barato on line&lt;/strong&gt; ya es posible gracias a &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;. La compra por Internet se caracteriza por la rapidez, universalidad y variedad de producto, todas ellas características que  reúne  Artinpocket. No hay que olvidar que la compra on line como una ventaja: se ahorra tiempo, dinero y la posibilidad de encontrar productos exclusivos que no se encuentran en un entorno On line. Artinpocket nace con la voluntad de abrir nuevos canales de promoción y compra de arte, utilizando como soporte una comunidad para incentivar y estimular la venta de arte. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Porqué comprar arte?&lt;/strong&gt; Históricamente es sabido que comprar arte es una gran inversión porque a diferencia de otros elementos más sujetos a variables a cambios en el Mercado, estamos ante un valor seguro que se puede mantener al margen de los altibajos económicos. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Además el arte se revaloriza permanentemente y las obras de los distintos maestros artísticos multiplican el precio constantemente. Frente a otras inversiones más volátiles y coyunturales, se sabe que comprar arte es una futura revalorización e incremento monetario.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Regalar art marca la diferència</title>
   <link href="https://www.comprar-arte.com/2014/03/03/regalar-art-marca-la-diferencia/"/>
   <updated>2014-03-03T00:00:00+01:00</updated>
   <id>https://www.comprar-arte.com/2014/03/03/regalar-art-marca-la-diferencia</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/03/ls-alona-vinc-2013-428.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/ls-alona-vinc-2013-428/&quot;&gt;L/S, 2003&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/alona-vinc/&quot;&gt;Alona Vinç&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Regalar art&lt;/strong&gt; amb &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;artinpocket&lt;/a&gt; és fàcil. A l&amp;#39;hora de pensar a fer un obsequi, a qui no li agrada pensar que el seu objecte de regal pugui perdurar en el temps i sigui un vehicle carregat d&amp;#39;emocions? Tots tenim a gent especial a la qual voldríem dir-li amb un regal que darrere de la cosa material que li entreguem hi ha sentiments, somnis, projeccions, esforç, singularitat i intimitat, entre molts altres adjectius, que ens serveixen per representar el valor que té aquesta persona per nosaltres, ja sigui per l&amp;#39;estima que li tenim o per la importància del moment que ha adquirit a la nostra vida. Regalar art fa possible aquest factor sorpresa, emotiu i transmissor de molts valors.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Obsequiar&lt;/strong&gt; amb &lt;strong&gt;art&lt;/strong&gt; diu molt de tu, diu que vols despertar la curiositat entrant al món d&amp;#39;un artista, diu que vols despertar la imaginació envers una nova imatge i saber com et parla, diu que vols ser un transmissor de coneixement, i també diu, que en vols formar part.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Has pensat mai que regalant art pots contribuir a ser un petit mecenes? Pots ajudar a fer seguir rodant la roda de la creació, i amb un petit gest impulsar a un artista. L&amp;#39;art no és car, hi ha artistes novells que ens sorprendran amb la seva obra plena de creació, il·lusió, vida, emoció i esforç, i malgrat tot, el preu de la seva obra és inferior a molts objectes estandarditzats que sense sentit passen a l&amp;#39;oblit. Hi ha centenars d&amp;#39;artistes esperant a ser descoberts i un ampli ventall per a totes les butxaques.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Per on començar?, com ho puc fer? Què comprar? On Comprar? Són alguns dubtes que et poden venir al cap en aquests moments, les respostes les pots trobar a &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; que t&amp;#39;ofereix &lt;strong&gt;una comunitat de compra venda d&amp;#39;art accessible amb un sol clic&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 

</feed>
